[打機台] 毒撚低手同friend 打human fall flat

同friend 第一次玩 大家可以一齊入黎吹水
twitch 直播 :

youtube channel :

【立會要初選 「三不投」聯署】：